2017HKDSE英文科Paper3試題答案及錄音曝光

**本帖隱藏內容須留言及讚好後才能解鎖**

留左言同讚好左之後會有條link彈出黎
㩒入去之後會叫你打password
個password係Hkeaadserepap3 記住要大楷H
之後會有3個file 第一個就係條錄音 第二個就係份卷 第三個就係份卷連Marking Scheme
Paper3佔分好重 希望幫到大家

cccccccccccc

hv a check

希望可以幫到你

俾心機呀！

cccccccc

Cccccccccccc

Thank you for sharing
今次英文實有5

其他卷都要俾心機呀！

平時最差就係呢份

你其他分卷要靠自己啊
繼續努力
仲有個幾月炸
捱埋佢！

希望對你有幫助

認真啲喇 關乎你前途㗎！

Thx for sharing ching

Cccccccccc

Ccccccc

曝光左好耐啦 仲係到呃post

Cccccccccccccccccc

感謝大大無私的分享

Thxxxxxxx

。。。。。。。。。。。。

玩咁多次唔厭架咩

上次嗰份假㗎喎師兄

你鐘意話玩咪玩
如果你係17DSE又唔睇嘅話蝕底係你自己嘅
其他人都有哂準備喇

希望各位唔好以為有呢份卷嘅Marking就得天下
其他分卷都好重要 嗰啲就真係要靠自己
各位加油！

你老母一早俾人中出咗先生咗你條弱智

正

戇尻當有趣

你老母 你係咪戇撚鳩？ 你爆左出黎 個個都7-8成分 要幾高分先拎到星

Cc

咪咁自私啦

Ccccccccc

悶唔悶。。

Cccc

Thx

斷估唔係全部DSE考生都係連登仔掛
要留左言同讚好左先有條link彈出黎
Co都copy唔到

上次流出黎嗰份假㗎
你可以自己對下

你唔睇你就on9喇巴打
考完出黎唔好喊

今年同上年個format都參唔多
考評局係悶左啲嘅

Retake有望啦

Ccccccccccccccccccccccccccccccccccccc

俾心機！

加油！

上次down左 不過冇marking
好彩今次有

上幾次有份係真有份係假㗎喎
唔好傻到搞錯左啊

感謝樓主，樓主一生平安!!!!

ccccccccccccc

cccccc

Down 唔到 有冇人可以send 俾我

on9poststopla@gmail.com

其他分卷都要俾心機
要靠自己嘅努力喇

你down唔到咩？

樓主無同我講加油 我係頭幾個就留左言

俾心機啊 記得串熟啲vocab 今年啲vocab都算深

thx

有巴打send 咗 多謝樓主

task. 4 第5題係take away 定tick away

點解無link既 Mo la Mo la

take

你試下留多次言睇下得唔得
唔得再話我知

繼續加油！

ccccccc

Ccccc

感謝大大無私分享!

多謝樓主 份marking咁多有排背

其他分卷繼續俾心機！

記住好好時間啊

thanks bro 我就是成功的例如 上年就係靠你先入到hku
啱啱share 咗比細佬

子

分配

上年嗰個唔係我黎
你有冇記錯

有排背

悶唔悶啊仲玩呢啲

再次叮囑各位
唔好以為有份paper3就以為過左海就係神仙
你求2就可以淨係靠呢份卷去拉
求3以上就真係麻煩各位温熟其餘三份卷

感謝大大無私的分享。

其實DSE listening黎黎去去都係玩呢啲㗎炸
但係當然點都會有少少變化㗎喇

唔好死背 Long Task嗰度記熟啲keyword同埋啲攞分嘅point就ok㗎喇 死背只會有反效果

你係咪入唔到？
入唔到留言講低

又post出黎益其他人

連登嘅user先睇到㗎
唔算多人睇到㗎喇

剩低嗰3份卷都好關鍵㗎

本身英文應該得U/1
今次有機會入HKU MBBS

cc

咁又唔好咁自視過高
你仲有其餘三份卷要靠自己㗎
Btw,加油！

應該冇事嘅 我只係經其他人share出黎姐
同係益都淨係益連登巴絲打姐

埋

就係因為呢啲學店咁無恥 賺盡學生嘅一分一毫
所以我先要咁share份marking同條聲帶出黎

拉curve都拉贏佢地

Cccccc

各位考生温書唔好温到咁夜呀
考試(尤其是listening)精神好重要㗎
早啲訓 聽日抖足精神再博殺過！
加油！

無link彈出黎

我都冇

留低email or聯絡方法
我會send返俾你

留低email同聯絡方法喇

Or

dse2017fighting@gmail.com

又嚟

hehehahaoh@hotmail.com

係啊 2017DSE又黎喇

Send左 睇下收到未？

Send左 睇下收唔收到？

Hku不是夢!!

搏盡無悔！

收唔到既

唔該巴打, 上次流出果堆卷同solution幫左我好多, 依家依分都好正

推俾多D人share

cccccccccc

checkcheck

冇既

有冇新會然睇唔到然?

On9
咁都好玩

Ccccccccccccccc

樓主呃正皮

ccccccccc

Thanks

點解我睇唔到既
有冇好心人可以sd 去我email
gtltd9020@gmail.com

玩黎玩去都係嗰幾種題型㗎炸

擺低你個email or聯絡方法
我send返俾你

今次一定5**

上次嗰堆有啲係假㗎
希望份marking可以幫到你
繼續努力

Ccccccccccccclkjhgfopiuytrewq

我set左㩒左正皮同留左言先會彈條link出黎係確保得益嘅都係連登會員

Send左 睇下收唔收到

未必㗎
你仲有其他分卷要靠自己努力先得

你係咪收唔到？

今次實有伍猩猩
多謝樓豬大大

繼續努力！

已讚好

嘩 真係有
多謝樓主

多謝樓主
今年5**有望啦

繼續努力
仲有一個月
捱埋佢！

點解睇唔到嘅 有無好心人可以send比我 😳 irenepurple329@gmail.com

樓主好認真

Cccxxxx

典讚好

樓主一生幸福

今次仲唔5**，多謝你

巴打可唔可以send多次過黎 收唔到
dse2017fighting@gmail.com

Thank you for sharing

多謝大大無屍分享

回了為什麼見唔到， 可否send 到以下email ? qaengineer168@yahoo.com

TKS a lot

期待樓主的email.

冇彈嘅

當然喇 關乎大家前途 唔可以玩玩下

唔洗多謝我
你都要付出 肯努力 肯用心温先得嘅

Send左喇
睇下收唔收到

You're Welcome

正評左就會彈出黎㗎喇

我send左俾你喇 你睇下收唔收到

份卷18年既

繼續努力
博盡無悔！

17年㗎

多謝大大無私分享

cccccv

希望大家睇完份卷同marking 聽完條錄音之後唔好洩露出去 我嘅原意係希望大家唔好俾嗰啲連鎖式嘅學店賺學生嘅一分一亳 但係換黎嘅只係一啲華而不實嘅所謂[神技] 人地收左錢就unun腳 就算你炒左佢都唔洗負責任 而你就白白咁就將啲辛苦錢送左去俾佢地上市

最on9嘅就係嘥時間嘥心機去排埋啲on99live班 企左成大半個鐘到開始上嗰陣就咩心機都冇喇
仲有啲video班嘅 俾成百幾二百蚊去睇一個半鐘電視？
我去睇電影都舒服過你喇

Ccccccccccc

巴打我仲係睇唔到
可唔可以sd多次
呢個係第2個email
leenome169@gmail.com 感激不盡！

Send左
收唔到再留多次言喇

屌 上年呢份卷得3 今年retake終於可以5** 多謝樓主

真係？？？？

samc02950@gmail.com
唔該巴打 今次retake唔衰得

揚左出黎唔會轉咩

多謝樓主 今次真係坐一望五星星

留名等報驚撚

座二都可以嘅

Send左

收到

留左名都睇唔到
可唔可以email我
tszhincth79428@gmail.com

Okok你等等

有咩好報
小心俾人告返你報假案

都係收唔到 仲有冇咩方法比到我

打錯係tszhinctz79428@gmail.com

Telegram???

Okok你等一陣

巴打我都收唔到 試下telegram得唔得
Telegram: pkwann
感激不盡

無link彈出黎
可唔可以email我
kurokit85@gmail.com
唔該巴打

已send
收到嘅話我知

Okok你等一等

我都睇唔倒啊巴打
可唔可以telegram send比我
我username係melissatanggg

麻煩曬

ccc

睇唔到
Sdsd黎
samsamchun123@gmail.com

多謝ching！

睇到了

我個 telegram username ：denching
感激巴打！

真是有

入cu gbus la
神科見

我唔信

考完出黎唔好喊:

Down唔到
有冇巴絲可以send比我？
justfilmit4t1@gmail.com

你要記住你仲有三份卷要靠自己呀！

Send左俾你喇
睇下收唔收到
加油！

多謝樓主
今次實入到OU
我已經迫不及待想玩玩了

俾心機啲呀！
靠英文入神科

其餘嗰三份卷都唔好鬆懈呀！

巴打求share
jackywongjai2000＠

我send左喇
加油！

咁都有人信
cccccccccccccccccccc

Ccccccccccccccccccc

收唔到啊我

dllmon9laog@gmail.com

感謝晒

幫推

Pish

5**有望

可唔可以sd埋樓主可能miss左我仲未收到tszhinctz79428@gmail.com

數學科都有卷喇

ccccccccccccccccccccccc

多謝樓主分享
本身就好驚英文過唔到3
依加有你份ans就穩陣好多

多謝樓主分享 retake左五年啦 今年終於可以入到KongU

see

dipsy.dodo@yahoo.com.hk

冇link彈出黎
巴打可唔可以sd黎
唔該哂

Ccccccccccccc

.

睇唔到有冇人可以semd比我呀
Happypussy739@gmail.com

2017 一定要得

又黎喇？

希望駁到嗰5仔番黎

又咁揚 唉

ccccccccccccccc

15dseengfivestars@yahoo.com.hk

thx

afasdasd

真係有， thanks

多謝樓主

樓豬咁揚做咩 肯定改卷啦咁

留咗言同讚好咗都冇
有冇人幫到我
我唔想衰多次

利申：2016retake

唔好咁鬆懈
其餘嗰三份卷都好關鍵㗎！
記得背熟啲keyword

有啦有啦
我自膠打錯密碼
自對一打膠

連登會員先睇到
希望唔會有二五仔

繼續加油
對得住自己就得

留名

搞事就行埋一邊喇
呢度係好認真嘅純學術討論

Thx for sharing Ching
Cccccccccccccccccc

係啊 17年DSE又黎喇
你開始温書未？

哇今年出咁難既
好彩有樓主無私分享

好心你啦 本身得補開習既先知
我比咁多錢你就一聲唔該懶係做好人咁
今次真係起你底批鬥你

深係啲vocab深姐
你背熟哂基本上都Ok㗎喇
繼續努力！

Ccccccccccccccccccccccccccc

15dse

巴打可唔可以sd多次
我仲係收唔到

kurokit85@gmail.com

多謝樓主
今次仲唔係5**

樓主不如比你tg我add 你
依舊收唔到 唔通我同份卷冇緣

希望各位連登嘅考生發揮互助精神
喺英文上面有咩唔識可以互相請教
學習到知識之餘又可以識返個好朋友
好過啲補習社交完學費之後就話有免費問書服務
大家一齊加油！

冇link

多謝樓主
合格有望

冇理由㗎我已經add左你喇喎
你del左個app再裝多次睇下有冇？

未到最後一刻千其唔好放棄！

ccccccccccc

屌 9完未

對於你嘅言論
本人保留追究嘅權利
希望你對事件有更深入嘅暸解之後 先再作出決定

巴打我仲未收到可唔可以sd多次
tszhinctz79428@gmail.com

學到野

英文唔係淨係喺DSE入面有用
大學 出黎做野嗰陣都好重要
所以就算考完都要繼續學英文呀

我收唔倒啊
或者試下send去telegram: vickietangxd 睇下得唔得
拜託了巴打

Send左
你check下

Ok你等我一陣
因為都好多人話收唔到

背熟左marking

真定假?

Cccccccc

U

信不信由你

臨考前嗰排要再背多次肯定自己熟哂先好呀

嘩 唔睇marking 真係差啲比個錄音fake 到

係啊 今年嘅Tricky位都算多
要留意題目呀

諗都諗到啦，係既話樓主等緊仆街

我仲未收到 可唔可以sd多次
Telegram is : hehehahaa

on999999999

屌你老母 我溫咁辛苦做乜呀
而家個個輕輕鬆鬆5**啦
唉我都背定答案先

唔難

data file 第2條唔係好聽到答案，有冇巴打解答？

Down 倒！今鋪穩拎45啦啦

一早睇過 已經背好晒啲marking

不過都要感謝樓主無私嘅分享

好似無上年咁難

thanks

早知遲一年出世

今年難啲喎

同上

Thanksssssssss

點解咁多人睇唔到 係咪手殘打錯pw

都係收唔到telegram sd plz
tszchingtsz

正評加回覆都冇彈

屌你老味tszching變tszhin 男人黎既, 唔send啦

cccccccccccccccccccc

CCCCCCCCCCCC

Task 1 第3條係 First of October 定係 Third of October
聽極都聽唔到
Between, 多謝樓豬

真係連回你嘅動力都冇

屌總知遲幾年出生

btw我有今年paper 4試題
我係今年有份做口試報到室主管
要既就pm我

你試下回覆多次

睇到份卷有啲tricky 好彩有樓主唔該晒

仲係Down唔到嘅話可以試下 [hidden]電話號碼[/hidden]
等樓豬pm你直接send俾你
其他人睇唔到

好似咁
．．．．．．．

另外三份卷都要俾心機呀！

ccccv

down唔到
有冇人send黎
markcmy@outlook.com

試多次睇下有冇

ccccc

真係好有用

呢到1001爆左就算喇 down左既巴絲唔好再spread出去

***以下內容只有樓主才能觀看***

睇到喇

太多人要喇
你俾多次你個email黎？？

[hidden]90835127[/hidden]

唔該你 巴打
kurokit85@gmail.com

收到喇 唔該哂樓主 好快手

不城實使用電腦
樓主

Ok你等一陣
我盡快

點樣不城實？

屌
點解咁多on9仔

邊有
啱啱有人send左比我
感謝大大無私分享

Anson 哥係咪打錯嘢

唔好起底plz 我係用人電話架

Send左比你 睇下有冇

無link彈出黎

可否send email ? qaengineer168@yahoo.com

Thanks a lot

咁你要提埋你朋友轉icon之餘要較返舊嗰張做Private 喎

Let me see

let me see

係咪無讚好所以出咗電話
我試過個function無問題喎

話收唔到嗰啲係咪博大霧無讚好

No link ???

上年靠樓主先順理入左asso thx

isgskgskfsjfskfajfajta

down不到:(
can send to eternityforever09@gmail.com ?

同左佢講 thank you 巴打
大家唔好再cap圖放佢一條生路 而家內疚緊

我有讚好架 點解而家都仲係睇唔到

[hidden]54444752[/hidden]

咪就係 我一早讚好左而家已經背緊ans

Thanks 樓主

跟足步驟都冇彈，可唔可以講下條link咩樣出現

Cccccccccccccccccccc

唔該曬

樓主洗定八月十五
驚已報
考評局內鬼

我都係咁，做足哂都冇彈

屌你有無良心呀
攞完份卷仲報驚

樓上起底嗰啲咪柒叻唔切啦
假腸嘢喺到起底起底
傻鳩學人上連登

Ccccccccccccccccc

lm睇卷

ccccccccccccvv

唔得嘅? 有冇人可以教下我

無link彈出黎，可否send比我？
2017dsefighterr@gmail.com
thanks a lot

C

lmlm

平時得listening無5**
今次終於有望英文全卷straight 5**
多謝樓主

樓主sd兩次都收唔到
試下sd呢個email plz
chankay05@hkbn.net

可唔可以sd過嚟

chaufasai2110@gmail.com

留名ccccc

啱啱聽完
同11年AL UE有啲似
各位準考生都可以摷返嚟操

let me cc

薯片叔叔喺度祝咁多位考生直入A1

大佬呢個email點send俾你呀

你等一等
我盡快send俾你

冇link喎，可唔可以sd去 timchoi999@yahoo.com.hk plz

試左好多次都無link，可否send比我？
2017dsefighterr@gmail.com

巴打我終於得左喇thx

唔得果啲留低電話等wtsap啦
記住用加密 [hide#]********[/hid e#]

巴打想問點hide....唔敢再咁做多次 可唔可以私下sd比我

Cccccx

緊晒步驟都唔得
樓主或其它巴絲麻煩好心send 去 waikit300@gmail.com

上面收唔到email嗰啲記得check清楚junk mail同垃圾桶先

跪求好心巴絲相助
waikit300@gmail.com
助我圓夢呀

send畀我丫，睇唔到
Email: Lun_Diu_on9_Ng_Hak_kim@edb.gov.hk

多謝岩岩send俾我嘅巴或絲打
宜家開始做緊
睇落唔算太難
應該同13年難度相若
其他dse 考生加油

你個email會唔會假得濟

可唔可以send比我？2017dsefighterr@gmail.com，我都想完夢

局長email怎能會係假

同求sd埋plz
tszhinctz79428@gmail.com

有冇巴絲幫幫忙sd比我
timchoi999@yahoo.com.hk
我收唔到條link

跟足步驟加樓主sd email兩次都收唔到
咁多位巴絲打救下我
tszhinctz79428@gmail.com

其他巴打未得就留電話啦
唔識加密就直接打出黎算啦
喺得度嘅都係為份卷姐 唔會搞你

直接留電話

ccccccxxx

twice is the best

chu2godman@gmail.com thx

希望巴絲好心幫幫手
kurokit85@gmail.com
萬分感謝

都唔得

Tg: ngonornapying

好好笑呢個post

幫手推一推

見你咁慘我send俾你喇
不過唔知你email係咩
fb inbox咗你個frd睇下佢收唔收到

堅定流
樓上有人話av link?

真係有？

巴打 可唔可以sd埋比我 timchoi999@yahoo.com.hk plz

堅㗎
話係av link嗰啲人根本就係抹黑！

你可以唔信嘅
決定權喺你手上

太好喇
感謝樓主大恩大德
小弟英文差到大概只有2
有左呢三個files 5**不是夢
其他人無既留低電話啦 我影比你 將呢份心意傳開去

我聽到係Third

大家背呢份卷嘅marking之餘千其唔好忽略其餘三份卷嘅重要性呀！建議各位Long Task可以攞啲keyword同格式黎背 同埋記得每一個攞分嘅point係咩
共勉之！

Chris傾緊放假去邊旅行
10月1定3放假吖
用下個腦啦

唔好鬆懈呀！就算listening俾你攞5** 其他卷炒一樣都係死路一條㗎 趁仲有時間自己去理下其他分卷

可唔可以比埋我？

trueplasticreallyon99@gmail.com

終於可以係英文威一次

你好似仲未讚好喎？
你條link真係彈唔到出黎先叫我俾你喇

樓豬我係咪識你

巴打佢都係收唔到 介唔介意比你tg我add 你 麻煩到你唔好意思

直接睇marking啦

點解冇link嘅

我點知你識唔識我

可唔可以send1份比我
跟足步驟都冇彈 試咗幾次都冇
kurokit85@gmail.com
跪求

正評正評！

你試下留多次言？

你叫佢check清楚「訊息要求」度有無啦，陌生人嘅inbox會去咗嗰度
我都係見你咁慘想幫下你
其他人我都無send

你試下logout再login多次
再唔得我先send俾你

樓主 我正評左 留左好多次言都睇唔到link sd 比我得唔得 plz

試咗都係唔得 冇彈email出黎

chungymy3@gmail.com
樓主唔該send比我

樓主send俾我得唔得 試左好多次都冇link

你有冇跟足上面個步驟做㗎
個讚好record冇show你個名出黎喎

Ok留低你嘅email or聯絡方法

timchoi999@yahoo.com.hk
樓主sd 埋比我 唔該

andrew.21222324@gmail.com

有

Ok Send左

成功 多謝巴打

唔小心負評左
麻煩好心巴絲email sd比我
唔想retake多次
newmemberssoon99@lihkg.com.hk
Thanksssss!!

收唔到

🙊睇起唔起到真心底先

求樓豬Sd比我 唔該
Dllm@on99.com.hk

喂你玩野就行開啲喇
呢個email係人都知係流㗎喇

一係你留低Telegram??

謝謝

咁都玩到咁耐
between 多謝樓主無私分享

冇telegram send多次得唔得
andrew.21222324@gmail.com

樓豬 正皮record有冇我？ 點解我睇唔到條link

樓主 我試過再login都係冇
send比我得唔得

Chhing honball

Hkeaadserepap3

好癲 咁樣流出怕唔怕考評局會改

btw收到了，5**入大學不是夢

Sor
講下笑 留telegram
William0721

c

已經收到
用firefox條link唔會彈出黎 on99

Cccccvccccccvcc

Law or Global Business ????

用chrome冇事

唔得呀樓主狂試但沒link彈出黎
要麻煩你send俾我
sweetywonderland0@gmail.com
感謝你

痴撚線，咁都搵到

份野都幾齊全啵 樓主好波

都係無啊樓主

閱

睇唔到喎

點解上年無流出
利申:16 dse

用iphone個Safari都冇問題 一秒即刻彈出黎

聽唔明

點解仲會有人信呢啲post真係咁無知

ccccc
多謝樓主

cccc

咪起人底la

Ccc

麻煩你 !!!
leekaho0807@gmail.com

樓主我都無彈link 可唔可以send比我 tg @ngonornapying

同求 clingccl1467@gmail.com

lm

[hidden]63789392[/hidden]

唔得果啲用加密法留電話啦
quote我下面改做自己電話

[hide#]12345678[/hide#]

就會變左咁

********

********
thx

check wtsapp

手動留名

我個record見唔到你讚好喎

Okok 已send

第4條個人名係water定walter

尋日一早正皮左同comment

[hide#]54884874[/hide#]
thx

收到喇 thx a lot

謝樓主
********

Ching Ho ball

感激大大的無私分享
*********

walter

樓主，我正評左但無彈岀，可唔可以send email
iwantdsepaper@gmail.com

樓主 我試過再login都係冇彈
send比我得唔得
kurokit85@gmail.com

chan.siuming@yahoo.com.hk

********
Thx Ching

你wtsapp冇profilepic?

已send

sadewfrgthjkl

係ar隱藏左怕比人起底
唔想朋友中槍

lalex770@yahoo.com
Thx Ching

[hide#］123［/hide#]

dhhdjssjddj

求

感謝大大無私奉獻

[hide#]54220660[/hide#]
跪求巴打send比我

[hidden]123[/hidden]

你電話打多咗一個字 send唔到

可吾可以send埋俾我🙏🙏
Email: Candyyuuu123@gmail.com

堅？？

Yes 我就是成功例子

吾你老母

Cccccccccccccccc

巴打覺得cu medic 定 gbus 好d

唔科入邊科好

堅

Dllm 尾二果題 唔想比分咪出聲囉
問呢d邊撚個估到

好撚陰濕
可能呢個就係5**同5*之間嘅分別

唉，5**都未必諗到啦

請問你做乜鳩?

我諗到喎ching
利伸：睇左

收到啦樓主

我覺得你要就返自己興趣去揀
俾心機考埋個試先 之後可以幫你排下Jupas

好多人喺度製造遙言抹黑 話我呢幾個file係流
但係我想講嘅係 公道自在人心
你寧願每個月交成千蚊補習費 排成個鐘等上live 聽啲名師尻up埋啲神技
又再俾成700蚊考份懶係DSE mode嘅卷 2000人一齊感受考試氣氛？
而家有份真嘅卷連marking連聲帶喺你面前
你都唔好好把握呢個機會 我希望你考完出黎唔好喊住揾我

屌d對話好快
最尾果兩條聽唔到

利申 上年eng 5

同意。走去補乜嘢Kenneth Lau, Billy Ng, Patrick Chan, Calvin Sun根本哂鳩氣

Ching你上左岸都算係咁㗎喇

樓主 多謝你
考到5**請你食飯

c c c c c c c

［hide#]12345678[/hide#]

樓主條link唔得既
我dse靠佢咖喇

我個record見唔到你有讚好喎

樓主好好人

樓主，可唔可以email比我啊
Iwantdsepaper@gmail.com

感謝大大無私奉獻
可唔可以send去我email,
我手機down唔到，
唔想今年dse炒呀
我想入U呀呀呀

我email:
14520487d@connect.polyu.hk

正評左咖啦

14520487d@connect.polyu.hk
想點呀大佬？

Okok等陣send俾你

Check it out

樓主我琴日試到今日都沒野彈出黎
麻煩sd俾我
sweetywonderland0@gmail.com
Thankssssssss

終於收到，樓主太好人又有效率 考完Paper 3請你食飯

樓主，你琴日叫我再login都係冇
可唔可以send比我
kurokit85@gmail.com

樓主，跟足曬步驟都無link，已經試左好多次
可唔可以send比我？
2017dsefighterr@gmail.com
感激不盡

頂，原來我都收到，原來放咗係Bin

thanksssssssssssss

thankssssss

thankssssssssssssss

我都係 自動分類入左垃圾桶

點解冇LINK ge

你全部科考哂先算喇
你考完筆試仲有paper4要prepare㗎

試下logout再login多次
唔得再同我⼂⼀⼀⼀⼁乛⼀⼀⼀

Paper 4佔好少姐……Paper 3 5**夠做啦

唔得再同我講

要盡力先對得住自己㗎

咁又係

樓主，仲未收到rmail
iwantdsepaper@gmail.com
Send左未啊 唔該樓主！

*email

睇睇先

都唔得呀 冇野彈出黎
send email ah vincentpoon1418@gmail.com

樓主唔得啊？send比我啦
2017dsefighterr@gmail.com
樓主睇到就應下啦

Thanksss

Okok你等等
我陣間俾你

跟足步驟、重新登入都係冇
已經第二日la有冇巴絲打救下我
特登開左個email: ivancch1974@gmail.com 求sd

萬分感激

Ddepaperla@gmail.com
樓主麻煩你了

跟足步驟同再login都係冇彈link
可唔可以send比我
kurokit85@gmail.com

冇嘢睇啊🤦🏻‍♂️
jason_yang123@hotmail.com
唔該曬

你電話係咪54220660??
我打左句hi但係灰tick
唔係你嘅就咪撚玩人電話呀吓

留電話 我wts俾你

睇吾到啊，巴打可否send比我 leeheihao@yahoo.com

係我黎..
試下再send多次
唔該

[hide#]54884874[/hide#]
較左睇唔到icon

Thank you so much!!!

Okok你等一等
我盡快

巴打我讚左好同留左言 但都睇唔到 可唔可以send落我email?感激不盡
20152016kan@gmail.com

Ccccccccccccccccv

ching send左？？

好多巴打要啊
你等一陣先喇 麻煩哂

背熟哂鳥

雖然已經有marking 可以穩5**
但都想認真研究下 因為本身英文底都麻麻地
想問下其實個Susan 係講咩口音？係印度定俄羅斯？唔係幾識分啲口音 希望有巴打詳細講下thx

To me 寄給我

ya

Ccccccxc

點解唔得嘅

樓主可否email sd俾我 留咗言讚咗好都見唔到條link呀😭 感激🙏🏼
yoyo.siu24113607@gmail.com

試下留多次言

我留左三次言啦😭

LM

Lm

樓主，我已經試左兩日，跟足步驟都無link
求樓主send比我啦
2017dsefighterr@gmail.com
感激不盡

0000000

感謝分享

樓主，可唔可以email比我啊
Candyyuuu123@gmail.com

....

可否sd埋比我 yoyo.siu24113607@gmail.com

Okok我陣間email俾你

巴打send咗？？
唔該哂!!

樓主 試過好多次都係唔得呀😭 求樓主sd俾我🙏🏼感激
yoyo.siu24113607@gmail.com

我都試左幾次 可唔可以send埋
chan.siuming@yahoo.com.hk

On9

謝謝大大

可唔可以求大神send條link黎
試左好多次留言都唔得呀

救命 好撚似一個大人湊住班弱智既
18歲出黎考公開試仲咁撚柒蠢 我勸你地真係咪撚柒考啦

咁簡單都拎唔到條link
多謝樓豬send左比我

樓主，我都係試左好多次都唔得，你可唔可以send email比我啊 求下你，5星星靠哂你啦！

咁不如你send比我，咁咪唔洗麻煩樓主
iwantdsepaper@gmail.com

唔該樓主
chanchanloma@gmail.com

乜撚……冇人寄比你就收皮啦

點解都係無咖.....

不如一個post就算啦 你好我好
再講落去多d人知 我驚對面會有小動作就pk

樓主，可唔可以email俾我啊
lalex770.aa@gmail.com
感激不盡

可唔可以email比我或wts

推爆佢 當無件事好嗎

agger 唔好再比其他人知

留電話，一陣whatsapp你

可唔可以telegram send埋比我

收到了

冇down telegramsor
留電話啦

Email可唔可以啊巴打 你咁好人，一定會全部5**咖！
iwantdsepaper@gmail.com
麻煩你啊

Sent

Cccccccc ccccc

收到 thx樓主

可唔可以send比我呀
我comment左幾次都冇人理我
lalex770.aa@gmail.com
Ching救救我

巴打，真係收唔到！
麻煩你send多次可唔可以啊
iwantdsepaper@gmail.com
超級感激你

推

可唔可以比埋我
試咗2日跟足哂都冇link
kurokit85@gmail.com / 54220660
唔該哂

麻煩各位同樓主send埋比我
duckyeejaii@gmail.com
唔該

無錯 話哂要拉curve 愈少人知愈好

跟足步驟做曬啦，都係唔得
麻煩各位樓主sd一sd比我，感激感激
jason_yang123@hotmail.com

可唔可以send我🙏🙏
email ccarmen0512@gmail.com

又有

可唔可以email俾我呀⋯跪求🙏🏼 yoyo.siu24113607@gmail.com

Okok 你等等

試下logout再login多次
好多人試過咁之後就有返條link彈出黎

我試過都係唔得 試咗2日跟足哂都冇link
可唔可以比埋我
kurokit85@gmail.com
唔該哂

繼續推比更多考生知！樓主功德無量

ccccccccccccccccccccccccccccccc

ching i haven't see it can u sd to my email?
kalong2469@gmail.com

唔可以咁講 俾更多考生知只會拉高條curve 對我地冇著數 反而害左你地 我嘅目的係希望幫到一啲俾唔起補習費嘅連登會員 佢地可以入大學之後將自己有嘅知識幫到佢地身邊有需要嘅人 同埋實行連登有愛嘅呢種理念

Okok你等一陣
我搞埋手頭上啲野send俾你

可唔可以sd俾我呀 🙏🏼yoyo.siu24113607@gmail.com

cccccccccccccccccccccc

樓主我試左3日 咩都沒
你可唔可以sd埋俾我
sweetywonderland0@gmail.com
真係感激不盡

睇唔到丫

bbbbbb

樓主我試左好多次~再login都係唔得 希望樓主可以email俾我 唔該晒
yoyo.siu24113607@gmail.com

又黎

Ccccccccccccccccccccccccccccccccccc

跪求 我跟哂step都冇
lawyanchun@gmail.com
有冇連登義氣仔女可以send俾我
2017dse 共勉之

收唔到樓主
可唔可以sd多次
萬分感激

Ddepaperla@gmail.com

睇唔到啊仲係 可以sd去email?
cswbbchu@gmail.com

thx樓主

可唔可以sd埋比我啊
yoyo.siu24113607@gmail.com

Sent咗

可唔可以sd埋比我
2017dsefighterr@gmail.com
感激不盡

可唔可以send埋比我
kurokit85@gmail.com
感激！！

快快手推爆佢

收唔到啊可以sd多次？
kalong2469@gmail.com

樓主我收唔到
或者試下telegram: Kuro85
唔該你

靚女黎啵呢個，重有米7

唔好起人底啦 人地又冇得罪你

樓主 等左成日啦 仲未send比我ge

嘩屌 今次A硬

收唔到呀 可唔可以sd多次🙏🏼

睇過

唔洗
仲有一個月時間
好開衡Turbo追啦

A????

Okkkkkkk

今年考生真有福

收到風, 流出之後, 考評局無時間出新卷

可唔可以send多1次 感激
kurokit85@gmail.com/ tg: Kuro85

ZZZ

一日之間竟然有10位巴絲打中伏

段audio唔夠清喎 咁撚多雜音 有無方法搞搞佢

有啲人特登恃住我有段真錄音同marking 然後攞啲假嘅錄音同marking誤導啲真係有需要嘅人 我喺呢度予以強烈譴責 同埋希望大家停止散播謠言 以正視聽

暫時冇

可唔可以分享 試過幾次都冇 chan.siuming@yahoo.com.hk

真係有

仲係度諗做乜同樓主send俾我個email唔一樣
原來用黎混水摸魚

麻煩你俾少少耐性等
因為要email send嘅巴打都比較多

好快爆post, 樓主可以開定新post

推爆就咪開啦
愈少人知愈好

推唔推唔係重點
重點係你地嘅成績同前途

暫時唔會再開
因為唔希望條curve拉得太勁

唔好玩人喇 人地個個都等左兩三日 sd份真嘅比佢地啦 好彩我第一日就已經收到

ccccccccccccccccc

求send!!!!
henryfong841@hotmail.com

第三日了
跟足步驟都係冇
有冇好心巴絲sd比我
clingccl1467@gmail.com

拿拿聲推爆佢

求下樓主send比我阿!! 我開唔到....
henryfong841@hotmail.com

又嚟
Btw pish

好心班中學雞DSE就咪上LIHKG啦 整到呢到劣晒

無料到既

試下logout再login多次 再跟返步驟做
唔ok再講

跟晒步驟 唔掂喎

爆

爆爆

樓主真係唔得啊，我琴日已經留左email 你話陣間send但都仲未收到，介唔介意send多次啊
iwantdsepaper@gmail.com

巴打可唔可以send過黎呀 TKS
alvis9099@outlook.com

巴打可唔可以send多次比我 gmail收唔到
telegram: Kuro85 感激

上面仲話收唔到嗰啲係咪假膠

屌你老母
而家啲dse雞係咪真係咁撚蠢

係呀係呀 真係有
你上email收唔到可能上網有問題
或者轉下其他browser試下

肯撚定會有呀

Thx ching

真係架

好神奇呀

我岩先唔用手機check email
用座台機就收到啦

謝

今次又出museum ？

收唔到既快D DUMP低你地既E MAIL啦
傻閪 撚狗咁撚

有冇好心巴絲sd比我
alvis9099@outlook.com

DUMP低左個E MAIL啦

原來09年已經有17年卷

識閪咩你

未考就有candidates' performance

屌你老母

傻閪樓豬

幫fd拎番份先

屌 2017份卷幾撚難拎
我同多啦A夢呢條老淫蟲大食鬼
用10個豆沙包5套正版高清AV
先借到部時光機用5分鐘咋

有15分鐘應該4科主科加phy chem bio m1m2 都拎到

快撚啲留低伊貓啦
我會腥比你
收唔到試下用第2間上網公司/第2部電腦/手機check多次

check check下就有

可唔可以send比我
lalex770.aa@gmail.com

moonkight89898@gmail.com

000000

。

巴打我仲未收到啊 想問下send左未? thanks a lot !!!

cccccccccccccccccccccccc

我讚左好同留左言 但都睇唔到 可唔可以send落我email? 感激不盡

16002545@twc.edu.hk

Ccccccx

冇email彈出黎 救下我呀

已留言同讚左啦，但無link呀，可5可以send到我email: kokwokhin1997@gmail.com

屌笑到仆街

係咪真？

時光機呢啲野你識條柒咩

信不信由你
選擇權喺你手上

成班友真心定假膠

有圖有真相

做人做狗自定決定

CCCCCCCCCCCCCCCCCCCCC

Agger

hi你

好快就可以推爆 廢事比人拉高哂

好多真email同telegram
btw 我都是收唔到 放低個telegram id 求send link架
qwertylihkg

利申
多謝樓豬啲seed
終於可以讀毅進文憑

毅進不是夢

今次真係要LM

等左好多日試左幾次都睇唔到 有冇巴打分享
chan.siuming@yahoo.com.hk

多謝大大

cccccccccq

多謝大人

Section B Task 10 Body paragraph要講幾多個point 我好似抄漏左

巴斯可否幫幫手send份paper3比小弟
moonkight89898@gmail.com

1段兩個points。一開頭個任務嗰版已經講咗，依啲伏位黎，下次小心番

睇過lol

屌

咁堅？

感謝師兄分享

試左幾次都睇唔到

Yes

大大我試左好多次都無link 可否send份paper比小弟
moonkight89898@gmail.com

仲係無呀
lhm609394@gmail.com
Email me please